一張圖解釋連登仔進攻功能組別

Source:
等睇呢個page被五毛/被分化狗

講白啲同陳雲永瀆基本法無分別

如果大家抱住試下既心態去做
功能組別點樣會係陷阱

如果唔過半數
你會選擇認命
定係同人講4年後再試
試到得為止？

咁樣類比界工能界別傷到自己d咩

永續 “試下” 功能組別

試到2046
唔得先算

啱
過去廿三年功能組別無傷過香港

詞不達意up乜9
畫個個係咪以為自己好一針見血

而家重點唔係應唔應該攻,而家大家心知機會係極低,而且衰左點算係完全冇人講到出黎,衰左你覺得泛民會真係肯勇武?泛民只會同你講4年後再試,呢個先係問題,你覺得贏硬咁我冇野講

功能組別只係第一步, 有其重要性, 如果政府硬推23條, 建制派又係立法會多數, 你又可以有咩辦法? 最少要有位防守先得

咁界佢票傷到自己d咩呀

咁過去廿三年夠被動「杯葛」左功能組別啦
功能組別咪仲響度

跟本就係個假大空黎

典型熱狗式Sarcasm

𠝹
同時埋唔係要進攻咩
做咩變咗係𠝹票

唔明點解班拆彈專家要行咁近拆炸彈
根本on9

都係果句
到9月個功能組別仲響度, 咪投唔投?

過去23年都冇100萬人遊行

計我話69一定冇100萬人出嚟

弱智
成個比喻唔撚岩
一開波已經認定左進攻功能組別係陷阱
事實係無人知會唔會成功

一句講哂
踢走保皇

1999以為係我中文唔好

1999

不嬲係界

泛民鳩屎, 所以係陷阱
白票杯葛比保皇狗爽贏, 就唔係陷阱

又唔比人話熱狗, 咁真係熱狗丫嘛

熱狗弱智都唔係第一日知

其實樓主無錯，咁先係晚晚打飛機當扑左野既真連登仔

就係一直比班既得利益者把持住功能組別先搞到香港宜家咁

Ok u win

熱狗又冇plan 點樣取消功能組別

衰唔衰泛民都唔會真勇武

熱狗係keyboard加持臨兵鬥者七七四十九次就會廢除到功能組別

其實熱狗依個政黨存在意義係咩
啲論述同班支持者都好撚廢

試到2047

點解唔過半數會認命？

睇來睇去都唔明
香港成200-300萬黃絲
有可能個個都係勇武咩？和勇不分，兄弟爬上去咗邊？
樓主講到進攻功能組別，其他所有野要停曬咁

唔過半咪繼續下次再試
但唔代表其他抗爭手段要停
跟本唔係對立
好似街頭抗爭咁 一次失敗咪下次再黎
但文宣/經濟/政治/國際戰線都係繼續

熱狗點解唔整個plan 出黎令到自己個論述可以成為主流

我成日見到fb啲asso仔fd share 熱狗啲衛星page
我問佢how
冇人答到我

樓豬真係好撚醒
過去功能界別都無咩人投
點解今時今日都無取消？

無過半數點重提政改...
雖然之後投完通過左之後
7婆/其他特首唔簽名.... 唔刊憲~ 唔上報
都吹佢唔帳.
但最低都要比國際認知到香港起1國2制下..
係無話事權. 真攬炒

有遠大既目標 但係永遠0過程

好似幾有道理。

投。

19年6月到依家仲唔夠俾國際知？

功能組別從來唔係爭取普選嘅可行方案，而係喺爭取嘅路上抗衡港共中共嘅方式
點解要進攻功能組別？
其實好簡單，你睇下呢幾日立法會發生緊啲咩事就知
泛民動議全民派10000被否決
黑警加人工財委會主席唔分開處理，最快星期五就會通過
財政預算案港人就派一萬蚊，實質係批錢比黑警繼續打市民
你話依個腐敗制度冇用，應該主力爭取雙普選，我絕對同意
留係個制度入面同佢玩冇意思，點樣都係under支那底下，點樣都唔會比你揀到個施政為民嘅特首
進攻功能組別向來只係planB，planA一向都係普選甚至香港獨立
但係普選同獨立遙遙無期，我地連條邊邊都未hi到啊
但係我地面對緊嘅係不斷嘅議會暴力 制度暴力，幾多手足被自殺 被失蹤 比律政司濫告 比黑警濫捕
係呢種情況，只有進軍功能組別，咁先有能力同政府制衡

咁有咩高見8月殺緊黎點都要面對
一係就全民勇武 你搵一大批軍火黎囉

利申唔鼓吹暴力

完全相反喎
云伯既係支共認證
打功能組別係中聯辦出嚟屌一定唔輸得

制度上崩壞 要起制度上在史冊狠狠畫上一筆。
先夠力度
由 回歸 到現在都係比人把持住各個關口。

十足十熱狗d衛星page

咁如果
選到即DQ
咁點 16年試過啦
夠狠未

你咁講係假設贏到功能組別，但係功能組別既設計就係你極難贏

又嚟唔同意泛民就熱狗
人哋講明整meme

選區會果排有人叫勇武抖，唔通選立會又叫人抖？提名可以dq，簽確認書可以dq，宣誓可以dq，入議會舉旗仔可以dq，選委又可以dq，特首候選人都可以dq

即係咁，不如200萬香港人加入共產黨，由根本改變中國政府。當初知道議會失效先有勇武，打功能組別辣9林奠嘅話冇所謂，但抱住大灣暉果種有得贏嘅心態打，令手足心灰好咩？

最少要有位防守先得...唔合點解我諗起over my dead body

唔講功能組別
講地區直選
想知香港有幾多人識比例代表制？
知唔知立會同區會唔同玩法
隨時地區都唔會過半

Dead body dead咗未

試到就話體制內成功
試唔到就話要倒
睇落就係輸打贏要

你地成日話要體制內成功，好似外國咁，但個前提係人地成功到，係因為個體制係民主體制嘛。
要做就一齊做，你選到，就利用權力加速搵方法取消功能組別。同時間民間體制外既革命唔應該停。

咁仲有咩好講,就算過半一陣中国兇一兇你又收撚哂皮,跟住又繼續含撚,口6點撚樣叫人信泛民,再唔撚好講贏面極低,而家泛民論述講到贏撚硬咁但係輸左點算係完全冇撚講過,其實好多人冇思考過的係如果區議會剩係岩岩好過半,其實都係冇PLAN B

個問題係個制度

可以投可以做，心態改返做搶資源
功能組別過半只係笑話，

議會先天缺陷用假希望呃鳩啲社運新手，
入到去拎真普選，再用被捕手足點點點黎勒索，

選輸左就出黎嘈 不如一開始就嘈到佢無得選仲好啦

如果唔成功會影響到其他路線咩？

黃絲唔投票，邊個得益最大？
區議會都試過一次
邊班人最想d人唔理投票？

講到尾
罷工未?
指責唔係唔得
返住工享受住冷氣
話人做呢樣唔得做果樣又唔得
咁自己做左D乜

Ching心水清
同埋政改最尾要過人大
點都係會收皮
啲人點解諗唔到

個個都將個運動責任推哂比人
你指責左啦
你既責任係邊?

咁請問笑人攻功能組別但目的係真普選既人係咪50步笑100步?

要真普選唔駛過人大呀? 選出黎個特首唔駛中共任命呀?

其實冇，成功與否
體制外既野都影響唔到
但如果成功左，就可以用立法會既權力去追究警暴
「唔係要泛民贏，而係要保皇輸」

所以香港獨立係唯一出路

咁贏到呢？
點解唔可以唔同戰線比壓力？
兄弟爬山？？

係嫁, 但果D鬼account唔敢咁講嫁

好認同呢個只係一個假希望，但總會有人去相信，有人覺得咁樣就光復到香港，我唔會阻止嘅，你覺得岩嘅咪去做，但我個人就唔支持嘅

睇吓我出咩po啦
不嬲都香港獨立唯一出路喎

我都鬼account

一唔岩聽就話人鬼同熱狗，其實真係無野可以討論落去

人地個遊戲規則其實只有三條:
1, 我一定贏
2, 你一定輸
3, 如果你贏, 我都會判你輸

咁都仲有人話要去玩，話可能會贏...

我真係好奇 如果贏到既話 早十幾廿年到底做緊咩

唔試下點知喎

可能over緊dead body

你完全搞錯晒
輸唔輸都係無plan
如果而家有其他plan，就唔會有人話要玩功能組別
個道理就係咁簡單

其實最後個panel 你放咩落去都得

根本幅圖本身作為一個meme 已經唔好笑。
其次呢啲典型嘅諷刺其實係無論述，只係可以攞黎圍爐笑鳩人。

選唔贏你會死?
貼幾張鳩圖就以為好叻?

一句講晒 你連功能組別都唔試下進攻
你仲想進攻解放軍?
仲想打贏中共獨立?
揸槍殺敵難D 定組工會登記選民難D?

班粉腸淨係識話唔得 從來都講唔到點先會得 但又要反對你做

點解唔可以選舉同抗爭同時進行?
選到過半 就內外夾擊廢佢功能組別同比例代表制
選唔到 就繼續街頭抗爭同不合作運動
正常兩樣野係無衝突
定係怕到時選到果班人會戀棧議席
返而保護返功能組別呢個制度?

射落海，白票L

個page有meme笑尻熱狗最buy嘅白宮聯署
咁都被熱狗

其實我同你諗法差唔多
係怕選唔到之餘有班人同你講上次冇盡力
下次再試
試到2046
去打擊前線升級程度

永續xxx

早十幾廿年有冇人認真試過挑戰過半席？
早十幾廿年有冇好似今次民心咁團結去做？
今次區選結果係前所未有咁多人同咁多黃票
點解唔可以試下？
其實試左有咩損失？多幾個自己人議員有咩損失？
至少都可以多幾十萬去請手足做野 唔好咩？

咁十幾廿年有冇組織過?一直都係吹無可能贏 依家就出黎話有得贏
SOR 我真係對泛民0信任

早十幾年確實係無可能贏喎
十年前高登仲係我係中國人呀屌
點贏？
泛民個別議員/個別政黨柒 係要解決既事
但呢個問題在於點樣實行
唔係應唔應該實行

咁唔好講10幾年 雨傘後既深耕细作有冇去組織過工會去選功能組別
依班人完全信唔過

唔好含淚通過囉好撚基本啦下話,總之所有市民反對的佢地一定要全撚部反對,咁基本都做唔到爭取緊咩姐係到,好在部分泛民半醒,睇下佢地公務員死攬黑警加人工同埋預算案佢地肯唔肯堅持囉,咁都唔肯真係咩撚野都唔使講焦土好過

早廿年有咁團結?
今日200萬人上街 廿年前有無?

尼句不嬲都係廢話黎 次次都鳩up
天滅中共有型好多

香港獨立唯一出路
How?
功能組別都取消唔到
不如直接講推翻共產黨仲型

一句講晒，你有無炮？無就任何方法都要試
就係咁

最簡單有效方法, 三罷。此乃唯一能夠對政權有威脅既手段，消耗資源精力係個公佢贏字你輸既遊戲只係浪費，人既精力熱情係有限既。
體制內改革對極權政制根本無效，我地又無武力，本來要治本就只能靠外國勢力去收拾中共先有希望。